大家同另一半識左幾耐先一齊？

識左幾日就一齊會唔會太快
因為好似仲未深入了解對方咁
但識耐左又無左初初識個種曖昧嘅感覺
好糾結

咁拍嚟做乜鳩？

呢啲嘢好難講個喎
有啲人識咗幾日就一齊都可以好長久
有啲人識咗幾年先一齊，但好快散
根本就睇人嘅

2個半月左右

其實拖到超過3個月已經好耐

兩日

好明白呢種感受 但係有時當你相處左一排後想同人一齊 人地可能已經冇左熱情or鍾意左第2個

愈快愈易炒車

第一次見就一齊咗

母湯喔

追佢差唔多
識人2個半月就一齊 你都幾開放

真心咩

21日

真

交友app

可唔可以講下詳情？

要深入了解過先
好深果隻
負30cm

就係驚呢樣

想知一齊左幾耐

係吖之前已經試過一次

咁好笑

月頭交友app傾計
月中第一次見面
第二個月中就一齊

，如果我之前撞到果個係cafe既女仔咁就好

羨慕

要好好把握 唔好比歷史重演

2個幾月

三年幾…

你改變下自己個外型咪愛火重燃囉
不過大前提要佢一直無拍拖

就六年

8年

識左兩星期就一齊左 差不多一年了
但真心覺得要了解清楚先好一齊

識咗唔係好耐就一齊
好後悔

識左一個幾月
見過兩次
就一齊左
依家2年幾了，日日熱戀期咁

三個月先一齊，而家就一年

三年

6年

點解吖

未了解清楚一個人 拍拖先發現佢同我想像中好大出入

但好驚對方覺得太快

祝長久

第一個識咗三年...完全係日久生情
識嗰頭一兩年仲覺得佢on99
之後有一日無啦啦覺得好好似幾好吖，就開始鍾意佢
但係屌你老母俾綠帽我帶

same 祝幸福

我都係

識耐左 係咪一齊個機會都會低左？

唉～I know that feel,無奈自己好慢熱，覺得識得耐先有安全感，但人地可能已經沒左曖昧的熱情

10日

想識絲打你

Tg?

識左兩年半，但keep住淨係whatsapp 傾計

識左十幾年，中學雞果陣鍾意佢，但追唔到
畢業之後各散東西，中間斷斷續續都叫做有聯絡下
估唔到十幾年後竟然可以

wtf 見過先一齊 家下啲人咁開放 正常人交友app傾一陣就一齊啦喎 見完先一齊 你唔好扑埋野先一齊

兩星期左右

利申已婚now

第一個 大學同班同學
借啲意問佢野 fd 搭fd拎咗佢電話
傾咗半個月 見面第二次就一齊咗
然後拍咗差唔多4年
原來大家價值觀&出發點始終都係夾唔到

而家第二個 fd搭fd識
識咗一個月 初初識咗一個禮拜就約出街諗住多個fd
但發現相處得嚟舒服 之後就瘋狂見面
中間就你釣下我我釣下你 差咗邊個頂唔住講出口
最後我自爆咗就一齊咗 但感覺大家好似識咗好耐

識左幾日fd 都唔知做唔做到就拍拖

原本有個大家都ok，識到大約三個月就即刻現形

朋友聚會見過一次
本身剩係同佢傾過兩句 朋友都唔算係
然後兩年冇見

佢生日ig同佢講生日快樂
跟住傾左兩日就約出黎見 就一齊左
拍左7年拖 出年結婚
算係識左兩日

識左2個幾月，見過2次就一齊左
到宜家就4年
諗番都覺痴線，居然會同個薯仔一齊

其實價值觀夾唔到係點

例如佢想我戴套 我想內射

識左一個月左右一齊，現在4年半

16日

好簡單例子就係 例如 我想要小朋友 佢唔想生
因為佢唔想湊 之類個啲
又或者係 想大家一齊進步過啲好生活 然後佢想維持現狀就算

七年啦，依然做緊Fd

識咗3個月一齊
依家一齊咗差唔多半年
已經視對方為結婚對象了

不過時間長短唔係最重要
重要嘅係呢一刻鍾意大家
以後嘅嘢以後先算啦

飲第二次酒

12年

同ex識左2年先一齊
拍左2個月就分手

唔會 真係大家都岩feel會一直落去

有無人同同事拍過拖

1星期 依家3年了

個半月就拍拖
拍左7年年尾就結婚

慢熱A0表示好衝擊

半年

認真傾左一晚計就2個都沉左
基本上就開始左
但唔係正式一齊 都係想試下先
因為我地2個都係player
但最後已經一齊左一年幾

不過正常應該俾多啲時間曖昧下
我覺得自己太短 冇得點回味
仲要一開始就跳過蜜月期 不停鬧交磨合
想放棄左好撚多次
多得男朋友不停勉留先有今日

中學識左4年 畢左業先一齊

係咪你見識少咋
玩TG grp,交友app 大把人2星期/1個月內拍
拖太耐 好易會轉target

如果現實識可能真係耐啲先一齊到
但網上識果啲目標為本
日傾夜傾
Date兩三次岩既已經一齊得
多數一個月內

對唔住囉...
因為我唔用交友apps
同意你講交友apps真係要快狠準

識一星期就見面，下個星期就一齊咗佢睇哂我所有連登post同comment所以佢好了解我，而我又幾感動有人認真想了解我點諗

我會咁諗囉
但對方咁快變心都證明唔係咁鍾意你姐
利申：試過心急累事

一樣

下 一齊就開放？
2個半月就開房就話開放姐
一齊咋喎
姐係以情侶身份相處咋喎
有咩咁開放

識左12年都無一齊
明明大家有意思

最後果句笑左